Статистика по типам пользователей по месяцам
============================================

Алгоритм:

Вывожу таблицу с мин месяца за весь периуд до последнего завершенного на сейчас.

Выводится таблица:

![jj](route_site.index/IMG_20160418_165213477.jpg)

где в последнем столбце выводится общая сумма пользователей на конец месяца.
